睇博人傳 諗返起睇鳴人個陣

感覺自己老了
仲有冇人記得鳴人既忍道

說到做到